陳同佳：好嘢，香港人唔記得左我喇。

支爆左先返台灣自首。

記黎做乜？ wfc

潘曉穎父母都唔記得佢
我地記黎做咩?

支爆咗，冇心情，都係唔去喇
留喺香港有豪宅住，有好西食

黑警呢？

仲住緊京士柏?